如果放棄了政府ACO offer, 之後會唔會好難入番政府？

如果放棄了政府ACO offer, 之後會唔會好難入番政府？
同埋想問有冇現職ACO?
想了解實際工作情況，會否有太多文件野做？

放棄la,
唔好阻住其他想做嘅巴絲

好唔好做都係睇運

永不錄用

即係申請其他政府部門都永不錄用？

我想入都無offer呀
你話你放棄offer

關乜事，政府邊得閒睇你以前報過咩工

你有呢個念頭就去馬啦 入位後再辭職仲煩

唔會，你可以安心走
想做再返黎考

唔會，你可以安心走。
你有實力唔怕政府日後唔請你。

大把人想做， 唔好阻住其他人

比返個offer出黎啦